明天到邊一間大型商場會好好生意呢？

唔知夠唔夠橙帶喎

MTR malls:
德福廣場
青衣城
PopCorn

呢個假期真係排玩
仆街黑警去罰企啦
屌你老母

每日都沙田唔係仲好咩
每個商場都停一日營其實影響唔大

手足返齊黎既話，係每區商場都應該同時去
200萬人

我要 SHOPPING，振興經濟

K11好似好多嘢行

啱啊，k11得連鎖店
反正要攬炒應該揾少黃店/無黃店商場搞
重點係收啲藥房金鋪同連鎖店皮

睇吓邊個商場無黃店先, 唔好tk

效果好，繼續推

又一城
新世紀
銅鑼灣崇光

但K11平時鬼影都唔多隻

Push

港鐵商場最緊好多黑衣暴徒，巧京京